<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<string_table>

	<string id="st_plant_remote">
		<text>установить с дистанционным детонатором</text>
	</string>
	
	<string id="st_remove_det">
		<text>удалить дистанционный детонатор</text>
	</string>
	
	<string id="ui_st_disarmed">
		<text>Мин обезврежено:</text>
	</string>
	
	<string id="st_detonator_homemade">
		<text>Самодельный детонатор</text>
	</string>
	<string id="st_detonator_homemade_desc">
		<text>Самодельный детонатор, сконструированный из радио, с искуственным усилителем сигнала с помощью дополнительных конденсаторов и медной проволоки. Способен генерировать мощную радиоволну средней дальности, которая активирует все мины с дистанционным управлением, хотя и не обязательно своевременно.</text>
	</string>
	<string id="st_detonator">
		<text>Дистанционный детонатор</text>
	</string>
	<string id="st_detonator_desc">
		<text>Детонатор военного образца. Издает сигнал дальнего действия, актвирующий все мины поблизости. Качественная вещь, и быстро взрывает взрывчатку.</text>
	</string>
	
	<string id="st_detonator_disarm">
		<text>Дистанционный обезвреживатель</text>
	</string>
	<string id="st_detonator_disarm_desc">
		<text>Это устройство излучает электромагнитный импульс, который обезвреживает любые установленные активные мины, позволяя пользователю безопасно их подобрать, однако этот импульс полностью уничтожает работоспособность дистанционной взрывчатки, и она становится обычной версией.</text>
	</string>

	<string id="st_remote_ied_rpg">
		<text>Самодельное взрывное устройство дистанционного действия (РПГ-7)</text>
	</string>
	<string id="st_remote_ied_rpg_descr">
		<text>%c[yellow]Ударно-спусковой механизм этого СВУ был заменен дистанционным детонатором.%c[white]\n Самодельное взрывное устройство на основе боеголовки от снаряда РПГ-7 и взрывателя из аккумуляторной батареи. Похоже, что уже весьма потрёпанная, так что может рвануть в любую секунду. К счастью, отсутствие спускного механизма внушает какую-то надежду, что она не сдетонирует прямо у вас в руках, если конечно какой-то придурок не станет стрелять по вам и не попадёт в боеголовку. В Зоне самодельные взрывные устройства весьма популярны и используются сталкерами в различных целях, например, чтобы забраться в недоступное место, или при организации засады. Также зачастую размещаются рядом с минами, чтобы усилить мощность взрыва. Снаряд очень легко спрятать, поэтому можно организовать весьма неприметную ловушку.\n \n
		%c[ui_gray_3]ХАРАКТЕРИСТИКИ:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] взрывоопасно\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] военное изделие\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] незаметен при размещении на земле\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] спускной механизм: %c[ui_gray_1]ближнего действия\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] мощность взрыва: %c[ui_gray_1]высокая\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] радиус взрыва: %c[ui_gray_1]7.8 m\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] радиус поражения осколками: %c[ui_gray_1]56 m\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] количество фрагментов: %c[ui_gray_1]440 (шрапнель)\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] задержка взрыва: %c[ui_gray_1]нет\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_remote_ied">
		<text>Самодельное взрывное устройство дистанционного действия (Химическое)</text>
	</string>
	<string id="st_remote_ied_descr">
		<text>%c[yellow]Ударно-спусковой механизм этого СВУ был заменен дистанционным детонатором.%c[white]\n Самодельное взрывное устройство, полученное из различных химических веществ, забитых в контейнер с металлическими шариками и со сломанным электрическим воспламенителем. Химические вещества, используемые в устройстве сильно воняют, и, похоже, весьма токсичны. Эта версия взрывного устройства намного мощнее её аналога на основе снаряда РПГ-7. В Зоне самодельные взрывные устройства весьма популярны и используются сталкерами в различных целях, например, чтобы забраться в недоступное место, или при организации засады. Также зачастую размещаются рядом с минами, чтобы усилить мощность взрыва. Снаряд очень легко спрятать, поэтому можно организовать весьма неприметную ловушку.\n \n
		%c[ui_gray_3]ХАРАКТЕРИСТИКИ:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] взрывоопасно\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] военное изделие\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] незаметен при размещении на земле\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] спускной механизм: %c[ui_gray_1]ближнего действия\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] мощность взрыва: %c[ui_gray_1]очень высокая\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] радиус взрыва: %c[ui_gray_1]12.9 m\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] радиус поражения осколками: 
		%c[ui_gray_1]74 m\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] количество фрагментов: %c[ui_gray_1]580 (стальные шарики)\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] задержка взрыва: %c[ui_gray_1]нет\n
		</text>
	</string>
</string_table>